衰啲講句，真係好想劉小麗被褫奪議員資格

根本係政棍一個同為人虛偽

如果我係街見到劉小麗，一定會叫佢躝屍趌路

兩件垃圾有乜好比較

5 毛

原來係lihkg 左膠唔係死罪

咪on9啦，就算係本土派都唔應該希望佢比人dq，唔係既話九西一齊補選兩席，比例代表制下姐係有一席比左保皇，削弱議會抗爭力量，除非係焦土撚，否則唔應該希望佢比人dq

焦土撚表示認同

建制少一席，就少一D資源蛇齋餅糭
泛民多一席，就養多2件廢青助理

呢個真係駁你唔到，但泛民班撚樣起馬唔會改議事規則防拉布先，無計，泛民真係lesser evil。

你都戇鳩
睇下佢宣誓完FB講乜柒啦
係撚無辜

有名你叫小麗老母

從立法會數量議席上，我當然唔想佢俾人DQ，

但你睇吓泛民有好多次關鍵投票都唔出席，就係爭泛民幾票，你就知乜嘢係自作孽不可活

好想問下選民心中關鍵的那一樣同議員心中關鍵的是否同一樣野黎

好想四個全被DQ

關鍵一席楊on q 做左d咩出黎
仲有d條白頭佬都唔知選佢出黎做乜鳩 懶係政治潔癖咁 有主席都唔搶

on9嘢唔想理

收嗲啦本青狗

唔好低能啦

如果單純因為政見唔同而希望人地俾人dq係好可悲，始終佢地係正式既民選議員（建制個班派蛇齋餅糉就算啦），真係好懷疑上面個班係咪五毛

利申：好憎老母，其他三個無特別感覺

你會唔會有啲自相矛盾

好多係無腦

原來連登有咁多左膠

你幾醒阿
唔同意你就左膠

你有無睇過佢發言？

下屆仲有冇人會信關鍵一席

矛盾位係邊到?

會 ， 直到永遠。

唔肯係掛
小麗老母都有人撐

建制派直選都係民選，佢又憑乜嘢唔係話建制派唔係民選議員。你話民建聯蛇齋餅糭，泛民一樣有搞蛇齋餅糭。

以前我都覺得飯民有d用
依家直頭係政府白手套 成班都呃飯食 舉個手反對就當抗爭左

第二，憎鳩左膠咪想小麗老母俾人dq

舊年大口狗選主席大家咪又係想dq佢 原因咪又係政見行先。so what

係唔係對象係老母
港共用成個行政體係dq議員就要撐

1. 佢冇話"建制派唔係民選議員"

2. 蛇齋餅糭兩個都有, 但程度差幾遠?

私煙嗰啲做到幾乎賄選咁濟(嗱幾乎咋, 冇話佢犯法),飯民自決冇

飯民自決有冇車老人家玩掌心雷, 種票??

有d人憎左膠憎到最敵人係支那人都唔記得

原則問題, 對事不對人

保皇唔係民選? 人地投票又比人屌?
焦土啦，而家同全保皇有咩分別?

我唔明點解成班人會支持支共
走去支持敵人

如果dq成功
你班陷家產都唔好想走
到時 建制派》民主派 個陣
之前啲法案例如23條真係一審即批
呢個連登到時等收皮都得

中國人內鬥基因

一啲五毛一啲白痴

妳又知人地係敵對?

有班收錢當然唔係

又有一個活喺無知中

廿三條只係需要半數議員贊成就可以通過

另一方面泛民好多次關鍵投票都唔出席，根本就係死係自己手上，唔抵可憐

佢之前話選到議員會捐份糧出去
依家有冇捐到

全部都係建制派囉

一審即批阿
以前要拖好耐先攪到以後一個下午就得

保皇表面上係民選，但大家心知肚明如果無蛇齋餅糉老人院既話大部分根本選唔到

如果有證據證明個4個議員有賄選行為，我願意收番上面既言論

同埋我絕對唔同意焦土，你對香港死心要走無人阻你，但仲有好多有心人想留係度生活

其實老共d手段 真係好勁
你覺得佢自相矛盾 就証明左中哂招

根本DQ 民選議員係由立法會 提出彈劾
然後要全體三分二通過 先至DQ得

依家佢就由法院決定 一句成立就DQ

都仲會有人覺得DQ係合理果野抵死

中共最擅長就係將仇恨植入民心
然後無視法制做任何喜歡既事

不過成功與否都要睇果個民族既質素

你話中共手段勁不如話泛民賭輸左

舊年中共一直想打擊港獨同本土派。青政兩件宣誓玩野被dq，中共一定棒打其他落水狗，泛民個四件咪賭輸左，比青政連累。怪得邊個

連登仔從來都係反民主
只係而家中共管，自己唔係既得利益者咪反共囉

目前：
建制-22席
泛民-13席
本土/自決-6席
其他-1席

的確係一半以上已經通過到
但少4席情況下
係再接受敏感議題時
你想香港人點食？

泛民仆街仔唔係第一日知
但冇得擇嘅情況吓廢票即係投建制
建制=舉手機器
咁睇怕2017-18年政府應該好順利
咩垃圾議案都通過到

佢補選有飯民開路食硬
DQ佢咪姐係送光環比佢

有無捐人工

有

捐撚曬咁多個月一半人工未

講到好似香港仆街唔關你事咁

作為香港人, 又或係本土陣營
DQ宣誓錯不在梁游 罪在港共政府及人大釋法
不斷干預及凌駕香港既民主法治
你唔好以為自己好乖, 乜都唔做, 中共就唔會搞鳩你
仲覺得中共係可以講道理 點知比人玩返轉頭
輿論戰好明顯被引導成功
令人覺得某某做錯在先, 所以佢地就可以無上限咁打壓人
如果係咁既話, 23條都好快會過到

開頭有
而家仲有冇keep住？

係市民選出黎就得

成功既話熱秦都

講到之前無垃圾議案通過到

釋法根本無敵，你宣完之後佢based on 你宣誓既方式搬龍門，玩哂
你疾左一疾，佢就話唔准疾
呢次成功既話其他7個都難逃一劫

請樓主唔好將你既人治思想帶入香港

呢個真
2017點解仲信泛民

你係乜人呀
你係人棍？

如果當年五區都有熱普城嘅人，啲熱狗就唔駛咁慘賣唔哂啲書/ T shirt 要自己出錢貼 ，啲人又唔會為左三萬同教主

人地成立左個基金嘅，不過焦土派唔會理

結論
樓主係五毛
成個立法會都係民建聯佢最開心

竟然有傻仔會話唔關梁游事
無成本 , 點解唔玩？
青政狗咁快當人唔記得左

民見聯好過泛民 好似係

天真過天真嬌

左膠做緊啲野係幫緊支那瓦解我地抗爭形勢，咁嘅情況唔係唔撚懵

唔講咩青政熱狗住
到今時今日你唔係仲覺得你唔玩野中共就唔會dq你呀嘛
係梁游事件之前已經有幾個人未參選已經dq左

你都痴撚線
無蛇齋餅糉大把阿叔阿嬸係真心支持支共在港走狗，你估蛇齋餅糉真係派到所有投左呢班走狗幾十萬人身上

話唔鍾意焦土，但又唔理泛民呢班仆街係幾多次關鍵議案缺席投票，斷送港人利益，家下似泛民玩焦土多啲

你呢啲on撚柒鳩都係啱攬撚住香港一齊死

劉小麗個個月捐人工
投票率都係泛民第二名喎
過左成年都仲屌佢
究竟你係對人唔對事，
定係純粹一個五毛？

捐左去邊，貼出黎睇過，柒頭

咁個基金叫乜名，每個月係唔係收到老母半份糧，捐左去邊，貼黎睇下，柒頭

公道d 講, 輸咗宣誓案,
政府會追朔返所有人工同開支
即係人工未袋過落袋
未結案前唔捐都好合理

無敵仇狗話人工比人收番都係有收過都要捐喎

照你咁講，老母就唔應該用立法會個份糧一毫子，辦事處開支都唔應該用政府津貼，咁她有冇咁做

話驚份糧被人收所以唔捐住，但又照用份糧同津貼用係自己同議辦度，講出黎都笑撚死人

乜柒都係熱狗搞鬼
睇黎你同陳雲一撚樣都係有嚴重妄想症，死番去青山醫，撚樣

咁佢要做野要請人做野 邊度搵d錢出黎？
攞捐錢同出糧比
李嘉誠唔捐錢Ok,唔出糧ok?

原來趌字係咁寫

咁輸左比人追番所有開支，又點撚樣俾

即係拎政府錢去捐就驚被人收番所以唔捐

拎政府錢出糧就反而好似唔驚收番，照拎黎出糧

你幫撚屌幫老母作藉口好撚make sense

如果無錢》

捐左一個月咁大把

班撚屌咁得閒幫老母上網打飛機，不如揾定錢眾籌俾老母回水俾政府

無錢 比人追數 》籌錢compensate條數
無錢》唔通為左捐錢搞到要籌錢cover番捐錢條數？
仇狗童子軍真係

巴打冷靜d先
泛民仆街野我好清楚，做show入中聯辦關鍵時候缺席多到數唔晒
但咁樣唔等於要支持中共dq民選議員，咁樣係侮辱左班選民同成個選舉制度，呢樣都係普世價值
你想玩焦土投建制既無問題，呢個係個人意志，當然如果巴打可以親身參選踢走班泛民我會投你

民選議員比人dq真係好咩？

講真，4個之中，小麗老母被dq成數一定最高，鬼叫佢on9係自己fb講果段嘢俾位人入咩

真係俾我講撚中你班撚屌幫老母眾籌cap水，老母孝子準備捐幾多錢幫老母

根本可以追朔返人工同開支係好唔合理
一係你幫梁遊攞返d 錢改返個先例
一係你叫律政司 結案唔好再告
唔捐真係唔係佢問題

你邊撚隻字見到我玩焦土投支共走狗，你班撚屌唔好再立稻草人，專心啲幫老母籌錢回水

係唔撚好

不過望住啲政棍以為講自決唔講港獨都有得撈，最後都係俾人DQ, 真係忍唔住笑出黎

小麗老母垃圾屎
左膠扮本土最可恥

咁法庭依加判左被人DQ左要還番所有錢咩

因為未來不明朗，所以唔履行選舉承諾拎筆錢去捐，但就可以拎黎出糧俾伙記同自己

支持老母班撚屌係覺得人工重要過選舉承諾

唔怪得老母9 up全民免供退保都冇問題，因為啲選舉承諾係隨意丟棄，just like condom

小麗老母自爆呢下
係俾青政更on9

你句野有問題
班「政棍」唔係唔講港獨而走去講自決
而係見到有人講港獨，先走去講自決

佢地自己本身完全冇任何自治既諗法

佢地就算真係發起自決公投，九成九都係投返一國兩制，最多加上一國不大於兩制呢D說話

無辜果個係姚
唔關事都被人拉入黎

唔講真係9成無事
其他野可以兜
唔同糧酒hk is not china同支那呢d好難解釋（兼佢地一直都唔知點解無解譯自己無拒絕宣誓只係宣誓無效

長毛都唔係自決Tim

焦土政策先係出路
香港政治人物我只信仇思達同陳浩天

仇思達

佢被政府針對
冇呢單都仲有 立法會搶文件，收黑金
都可以使佢冇左個位

香港政治人物我只信蓋清

就算係 梁游無開過工 佢地開左一年工 有乜理由要回水 即係叫全部反對派都唔好做野 廢事第3年比人dq要自己貼錢打工

Sor, 你啱

班撚屌只係投機派，見有人講港獨霸左個market, 就整個on撚 9 [民主自決]扼下啲黃絲選他地入去做政棍扼下九皮野

老母孝子捐錢未

*比

幾時有結果

好想屌佢 好撚淫

放心，關鍵時候一定有啲議員(戲子)會消失，用腳投票

可以接受政府任意DQ人既都係愛支狗

3點判
我覺得dq 0/1/4
應該唔會2 3

死撚番去青山同陳雲被人醫，撚屌